有冇手足近排張滙豐卡禁唔到錢出黎？

係咁彈張 3039 飛出黎

你戶口冇錢點㩒到錢呀

On9

馬會禁啦

就係禁唔到錢入馬會

認真有冇人知發生乜事

有時可能係張卡個晶片花左

行過去身痕又得喎

我之前都係咁，要用錢就pps 入馬會戶口再去馬會提款。去匯豐搞5分鐘ok,幾日後寄張新卡俾我

之前都試過hsbc用唔到
但去恆生就用到
去分行門口同啲靚女講要換卡 佢就會寄番張新嘅比你 好似唔嘅收番張舊卡

試下去恆生機撳

有頭先想攞兩舊水
知道戶口仲有兩舊幾水
但佢話得返176.xx
我知應該係credits card 扣咗我$50
我都想知點解次次清晒卡數都要扣我$50

係咪 d 新機 read 唔到 d 間片

我已經換左張新卡都咁